{
  "id_query": "21454843",
  "total": 18293,
  "total_current": 200,
  "max_score": 24.203524,
  "origin_question": "Máy này mua góp không  trả trước được không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 19.488674,
      "id": "28019818",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp không trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Chị cần đủ tuổi từ 18 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của chị, số giấy tờ chị hiện có trong các giấy tờ trên và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.67827,
      "id": "21563701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua góp trả trước 0đ được k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy chị chọn ạ , chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.054787,
      "id": "25054108",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ.  Em có mỗi chứng minh thôi được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì với CMND thì anh không thể mua trả góp được anh nhé, anh cần có CMND và sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới được hỗ trợ ạ, nếu anh chuẩn bị được các giấy tờ anh có thể trả trước từ 0-70% tùy vào gói lãi suất ạ, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.917034,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.603937,
      "id": "20432190",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone6 32gb này. Mà e muốn trả góp, e trả trước 600k được không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị không thể trả trước 600.000đ nha chị, chị có thể trả trước ít nhất 899.000₫  hoặc trả trước 0đ. Không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.069931,
      "id": "17736564",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ góp trả trước 0d phải không ?",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này có hỗ trợ góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit nha anh. Để góp thì anh cần đủ 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha anh. Anh có đáp ứng điều kiện này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.04153,
      "id": "22358432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp, trả trước 0đ có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Việt,Dạ anh có thể tham gia góp trả trước 0đ cho Điện thoại iPhone 6 32GB được nha anh, nếu như anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.040258,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp không đóng trước được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.848637,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.724407,
      "id": "18562313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy iphone 6  không trả trước chỉ có cmnd với hộ khẩu gốc, không có hóa đơn điện được không ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này nếu chị không có hoá đơn điện thì chị không thể góp trả trước 0đ chị nhé. Tuy nhiên chị có thể thay thế hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net/ hợp đồng lao động hay bảng lương chị có 1 trong các giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.566631,
      "id": "28509122",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip 6 không trả trước và muốn góp 20 tháng vậy có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với mức góp của chị thì hiện chị chỉ có thể góp trong 18 tháng thôi vì đây là quy định của công ty tài chính tuy nhiên chị còn có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.355282,
      "id": "21647093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy cũ trả góp được không ad ??",
      "answer": "Chào anh HiệpMáy cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về mã sản phẩm anh muốn mua (dạng vd: #1234567 ở bên phải tên máy) , số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.03994,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.001959,
      "id": "27360364",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp mà trả trước 30% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 30%(2.247.000₫) được nha, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.911016,
      "id": "31085990",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại không trả trước được không ah",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn không trả trước và góp mấy tháng ạ.Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.906736,
      "id": "27800281",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể mua trả góp trả trước 1 triệu và góp trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 749.000₫ (10%) và góp trong 12 tháng đó ạ. Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.837392,
      "id": "22809240",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp lần 2 máy được không add",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Chị có thể góp 1 lần 2 máy ạ. Chị có thể tham khảo chọn góp 1 máy với công ty HomeCredit và 1 máy với công ty FeCredit ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.8213215,
      "id": "27940103",
      "field_search": "question",
      "question": "E sn  1998  .   Trả  trước  1.5tr.    Có  thể  trả  góp  được  không  ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh sinh năm 1998 đủ 20 tuổi theo Ngày/Tháng/Năm, thì anh có thể trả trước 1.498.000₫ (20%) nha, mỗi tháng là 705.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.791736,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.72989,
      "id": "27453134",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu này có được giảm giá không ạ.e mua trả góp",
      "answer": "Chào anh BìnhDạ. Câu hỏi của anh đã được quản trị viên trên trả lời. Anh vui lòng tải lại trang web để xem ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.701453,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.683622,
      "id": "23386051",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 2 máy được không",
      "answer": "Chào anh, Bên em có hỗ trợ trả góp 2 máy cùng lúc anh nha. Tuy nhiên anh sẽ góp 2 máy với giá thường ạ.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.675893,
      "id": "28546095",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả trước được không ạ",
      "answer": "Dạ chào chịDạ được chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, giấy tờ chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,...) để bên em có thể hỗ trợ chị được tốt nhất chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.633658,
      "id": "27646636",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% được không ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 30% khác nhau ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5943985,
      "id": "24868289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua iphone6 32gb trả góp không trả trước được ko chị",
      "answer": "Thân chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB anh mua trả góp không trả trước vẫn được anh nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.587873,
      "id": "31153506",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp trả trc 3 triệu dc không ad",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit. Anh sẽ trả trước 2.796.000₫ (40%), góp trong vòng 6 tháng và số tiền góp mỗi tháng là 730.500₫. Điều kiện là anh cần đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói trả góp này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh làm hồ sơ online và mua hàng ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.560075,
      "id": "21627224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mua máy này có trả trước không?",
      "answer": "Chào anh NguyênVới Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và  hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.559472,
      "id": "28993345",
      "field_search": "question",
      "question": "Khu vực Tân Hiệp Kiên Giang còn iphone 6 màu xám không ạ. Mua trả góp trả trước 0đ được không",
      "answer": "Chào anh Tạo,Hiện Thegioididong.com không còn kinh doanh Iphone 6 màu xám anh nhé, chỉ kinh doanh Iphone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ anh tham khảo mua màu này. Và hiện sản phẩm còn hàng ở siêu thị Số 93, Quốc Lộ 80, Ấp Đông Thành, X. Thạnh Đông A, H. Tân Hiệp, sản phẩm có hỗ trợ trả góp trả trước 0đ với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.556039,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5543165,
      "id": "19710264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, máy này có được trả góp bên Home Credit không? ,",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,iPhone 6 32GB có hỗ trợ mua góp của HOMECREDIT nha. Tuy nhiên, chị phải trả trước ít nhất 50% thì mới hỗ trợ nhé. Không biết là chị có thể chọn trả trước 50% không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.548484,
      "id": "17993804",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv .mình muốn mua máy trả góp .bên mình có cho trả trước 50% giá trị máy trước 1 tháng và tháng thứ 2 trả hết được không ạ 😊",
      "answer": "Chào anhANh có thể trả trước 50% rồi tháng sau thanh lí sớm hợp đồng trả góp được ạ, anh cũng có thể đợi khi có đủ tiển rồi mua trả thẳng luôn cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.53776,
      "id": "25704585",
      "field_search": "question",
      "question": "không có bằng lái xe có trả góp được không mình trả trước 70%",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh không có Bằng lái xe anh có thể dùng Hộ khẩu và CMND để mua trả góp nha anh, anh đưa trước 70% khoảng 5.943.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 520.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.520362,
      "id": "31979165",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1k3 được không v góp 9 tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất  2.70%  của công ty Fe  Credit với  mức trả trước khoảng  1.398.000₫ (20%)  và góp mỗi tháng  822.500₫  trong vòng 9  tháng. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.406417,
      "id": "26017943",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp không trả trước thử tục sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ, mức trả trước và số tháng bạn muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.340596,
      "id": "29704015",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 1 tr  được  không  ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ được ạ, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.77% của FeCredit trả trước khoảng 699.000₫ (10%) mỗi tháng khoảng 1.295.500₫(góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.211809,
      "id": "21770900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có cho trả góp trả chuoc không đồng ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn có hỗ trợ gói có mức trả trước 0đ đó ạ, không biết anh có thể bổ sugn CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện để tham gia được không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.179352,
      "id": "27411511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp trả trước 50% có được giảm hay tặng phiếu mua hàng không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 50% và góp với gói lãi suất khác thì mới được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ hoặc nhận hàng 24-31/05 thì sẽ  được giảm 800.000đ anh nhé, không áp dụng với gói lãi suất 0% ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện anh đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.175285,
      "id": "22297923",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua iPhone 6 32g trả góp không cần đóng trước được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ, mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện không chị Hướng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.163291,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.155764,
      "id": "26850896",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này có bán trả góp trả trước 30% không vậy b",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bên mình có hỗ trợ mua trả góp trả trước 30% đó ạ, bạn có thể góp từ 3 đến 24 tháng, không biết bạn bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và bạn có thể trả góp trong mấy tháng để bên mình hỗ trợ cho bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.151344,
      "id": "26398349",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp với sổ hộ khẩu photo công chứng được không ạk.trả trước 0đ được không ạk",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu photo có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.686.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.148814,
      "id": "25831633",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước khoảng 1tr được không ạ!",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể trả trước 849.000₫ (10%) đó ạ, chị vui lòng cho em biết độ tuổi. Hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.106577,
      "id": "30418455",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ được không",
      "answer": "Chào chị Hiền  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.084511,
      "id": "27436399",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp trước 0đ có được không Ad!",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.059497,
      "id": "22305817",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% không add",
      "answer": "Chào anh Phú,Sản phẩm này có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% khi anh mua với giá thường ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.048207,
      "id": "22190498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp máy này trả trước tối thiểu là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhMức trả trước thấp nhất để góp sản phẩm này là trả trước 0đ nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.963951,
      "id": "26942200",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mua trả trước 1trieu có mua được không",
      "answer": "Chào anh ! Anh vui lòng trả trước 20% khoảng 1.398.000đ mới được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.152.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của FE Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.925299,
      "id": "21200858",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua góp điện thoại iphone6 và em trả trước 20% có được không?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị trả trước 20% được ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.920432,
      "id": "26737730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn không trả trước và góp 8 tháng có được không",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua không trả trước sản phẩm và góp 1.090.500₫ (góp 8 tháng) qua công ty tài chính FE Credit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) sổ hộ khẩu(có tên mình) và hóa đơn điện, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.915659,
      "id": "20849221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả trước 0d vẫn góp được đúng không ạ",
      "answer": "Chào chịChị có thể mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ được chị nha. Khi tham gia chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.892681,
      "id": "23399117",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá 8490.000 có được mua trả góp 0% không add? Và phải trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Với giá rẻ online thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.724522,
      "id": "27585595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp online trước 50% nhận hàng liền được không ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn nhận hàng ngay thì đặt hàng online rồi bây giờ ra trực tiếp Thegioididong.com để làm thủ tục luôn ạ. Do hôm nay là cuối khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.703815,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.700604,
      "id": "24856512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có trả góp 0% không vậy?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không có trả góp 0% chị nhé, mời chị tham khảo gói trả góp khác ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.700604,
      "id": "18704082",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp o% không ad ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc thì sản phẩm điện thoại iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi cũng như những giấy tờ mình đang có (Chứng minh nhân dân/ Hộ khẩu/ Bằng lái xe/ Hóa đơn điện) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.686809,
      "id": "27299651",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy đổi trả hôm qua giờ muốn đổi máy này được không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm  cũ đổi trả. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.655843,
      "id": "23070239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp ip6 phải trả trước báo nhiêu ạ? Có trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Iphone 6 32gb có trả góp 0% lãi suất nha chị , chị tham khảo công ty tài chính HomeCredit cần giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 3.596.000đ (40%) , trả mỗi tháng 939.500đ (góp 6 tháng) . Nếu chị quan tâm vui lòng chị cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online nha chị Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.655154,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.617306,
      "id": "30872185",
      "field_search": "question",
      "question": "em 18 tuổi có mua trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện với 18t em rất tiếc chị chưa đủ tuổi để mua trả góp ạ, chị có thể nhờ người thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.606903,
      "id": "32114997",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi em mua iphone 6 trả trước 0đ được không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên có hỗ trợ trả trước 0đ , không biết chị muốn góp trong bao lâu ạ .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.569864,
      "id": "20403223",
      "field_search": "question",
      "question": "Sảm phẩm này nếu không trả trước thì góp sao vậy???",
      "answer": "Chào anh Thanh,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 0đ góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 61.003.000₫) góp với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện. Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.549459,
      "id": "22891525",
      "field_search": "question",
      "question": ". Hàng này em ko mua trả góp đc không ạ ??",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm mua trả góp được chị nhé. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.547418,
      "id": "28502983",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp sản phẩm với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 vì vậy hiện anh chưa thể mua trả góp sản phẩm được hay anh nhờ người thân có đủ điều kiện và thủ tục để hỗ trợ mua trả góp sản phẩm giúp anh cũng được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.547418,
      "id": "28177191",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 97 có mua trả góp được không ạ .",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị đủ tuổi mua trả góp rồi chị nha. Nếu chị quan tâm không biết chị đã có giấy tờ gì (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), mức trả trước và số tháng muốn góp là bao nhiêu để em hỗ trợ tư vấn ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.535761,
      "id": "26637122",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp nhưng đưa trước 10‰ liệu có duyên được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện hồ sơ của anh có được hay không phụ thuộc vào công ty tài chính nên bên em không có thông tin anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.530334,
      "id": "31090225",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp dien thoại không trả trước được khong ah",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.407939,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.376358,
      "id": "21288803",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trước 0đ được ko ạ",
      "answer": "Chào chị TrangVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit chị có đầy đủ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện là tham gia được rồi ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.310936,
      "id": "21652175",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần trước em mua trả góp mà đóng tiền bị trể mấy lần vậy có mua được nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.294754,
      "id": "22439667",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua cái này mà đưa trước 20% được không!!.",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Anh mua góp máy trên gói trả trước 20% được anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.268561,
      "id": "22505026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp nhưng không trả 6 tháng, góp 2 tháng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc công ty tài chính không hỗ trợ anh gói góp trong 2 tháng, anh có thể chọn gói trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.235439,
      "id": "21495525",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không mua phí bảo hiểm có được không tgdd",
      "answer": "Chào anh, Anh mua trả góp anh không đóng tiền bảo hiểm được anh nha , khi anh mua góp anh trình bày cụ thể với công ty tài chính anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.22407,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.210847,
      "id": "28611943",
      "field_search": "question",
      "question": "Buổi tối mình ghé mua trả góp thì được không ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh có thể siêu thị Thegioididong.com vào lúc 9h - 21h để được hỗ trợ mua trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.203955,
      "id": "17474611",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp mình cần trả trước bao nhiêu vậy anh.",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.200246,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.173753,
      "id": "28175362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này thì mua trả góp 1 tháng góp 300000 được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cho em xin thông tin cụ thể về giấy tờ (CMND, Hộ Khẩu), độ tuổi, mức trả trước để em tư vấn giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.170244,
      "id": "17635046",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp trả trước 50% của homecredit không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.158779,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154296,
      "id": "29209088",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không trả trước thì cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% / 3,22% của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.152177,
      "id": "22537667",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ tôi muốn mua 1 chiếc iphone 6 32gp trả góp trả trước 0d có được không ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB giá 8.990.000₫Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.150048,
      "id": "31677464",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp được hưởng ưu đãi gì không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện bên em có chương trình săn mã giảm giá áp dụng góp lãi suất thường, ngoài ra còn có:- Mua kèm Tai nghe Bluetooth AirPods Apple với giá ưu đãi giảm 1 triệu (6/12 - 31/12)- Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home CreditThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.130381,
      "id": "26063434",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng được không",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.113979,
      "id": "24935244",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 32 gb trả góp , tháng đầu không cần trả có được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ và các tháng sau chị đóng tiền cho công ty tài chính chị nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.086591,
      "id": "27466180",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi với Máy này Trả trước 0 đồng góp trong 12 tháng được không qtv?. Nếu được thì mỗi tháng mất bao tiền vậy qtv?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng với điều kiện của gói trả góp thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của anh, số giấy tờ chị hiện có để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.083205,
      "id": "24074789",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả trước 0đ không ạ?,Có trả trước 0đ không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm trên anh có thể trả trước 0đ ạ, tùy vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0824585,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.057667,
      "id": "23218646",
      "field_search": "question",
      "question": "- ad cho em hỏi là ... em mua iphone 6 với giá 8.490.000 .. em muốn trả góp 0đ có được không ạ ? Trả góp 0đ có cần đưa trước bao nhiêu không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Quang,Dạ không biết là anh đang nói đến gói lãi suất 0% hay gói trả trước 0đ có lãi suất anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.04006,
      "id": "21782278",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cây này em có  3tr thì mua có được không anh",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 2.697.000₫ (30%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.262.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.02684,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.023101,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.017751,
      "id": "26882572",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp không cần trả trước không?",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp không đưa trước nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011239,
      "id": "25238371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tối mua trả góp có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h nên buổi tối anh có thể mua trả góp được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011239,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.002882,
      "id": "20354369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr hay 4tr góp 12 tháng được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 3.596.000₫(40%), trong 12 tháng, mỗi tháng là 577.500₫, lãi suất 1.66% của FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.984598,
      "id": "28393229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm 500k không",
      "answer": "Chào anh Dạ khi mua hàng Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em không có chương trình giảm giá 500.000đ ạ, kể cả mua góp lẫn mua trả thẳng. Khi mua hàng máy này mình sẽ nhận được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad anh nha. Không biết hiện mình muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ em hỗ trợ anh tốt hơn.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.954635,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.953965,
      "id": "23130077",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g..trả trước không đồng được không a",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả góp trả trước 0đ nha anh. Nếu anh đồng ý, anh vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ anh hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,.... bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.932372,
      "id": "21991095",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình có trả góp lãi 0% qua thẻ tín dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% và góp qua thẻ tín dụng chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.917409,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e có CMND+ BLX muốn mua trả góp trả trước 20%, góp trong 12 tháng có được không ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Bằng lái xe thì có thể tham gia trả trước 20% góp trong 12 tháng được anh nha nhưng gói lãi suất sẽ cao đó ạ, đây là gói lãi suất thường của FeCredit, mỗi tháng anh góp 1.073.000₫ ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.900455,
      "id": "25043162",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua dt này trả trước 1triệu 500 đc không vậy chị",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.882471,
      "id": "21909572",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mình trả trước 3 triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể trả góp sản phẩm với khoảng trên được ạ, anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.873304,
      "id": "24177128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Lên tgđd mua trả góp 0% thì được lấy máy luôn không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Anh ra siêu thị có hàng trước 19h tối để làm thủ tục trà góp và nhậnmáy trong ngày luôn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.826382,
      "id": "25861569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả góp 0% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này đang được công ty tài chính HomeCredit hỗ trợ gói trả góp lãi suất 0% đấy ạ, với gói lãi suất này thì anh phải trả trước 4.245.000₫(50%), trả trong 8 tháng mỗi tháng góp 562.500₫ và các giấy tờ cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), bằng lái xe(còn thời hạn) anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất này thì anh có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.797548,
      "id": "22284068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 đang trả góp 0% đúng không ạ. Vậy nếu mua máy trả trước 50% thì sẽ trả tiếp ntn ạ??",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đặt mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất của công ty tài chính Home Credit. Anh trả trước 4.495.000₫ (50%)Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.796564,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.76837,
      "id": "26090613",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp trả trước không đồng thì mỗi tháng mình trả tiền sao z ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.75199,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.72912,
      "id": "28719930",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp dt ip6 này thì phải trả trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm hỗ trợ nhiều mức trả trước nha chị. chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7266445,
      "id": "20926591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone cũ có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chịCác sản phẩm cũ có hỗ trợ mua trả góp nha chị. Chị đang quan tâm đến sản phẩm nào và chị đang ở đâu ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.709593,
      "id": "27181692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 17t có được trả góp không ạ ??🤔",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ mua trả góp với khách hàng dưới 20 tuổi ạ. Mong anh thông cảm! Anh có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.629527,
      "id": "21130549",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi trả góp không cần hộ khẩu gốc được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể trả góp không cần Hộ khẩu gốc cũng được nha. Bạn dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng ( hoặc Bằng lái xe ) được nhé. Bạn hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhéMong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.616233,
      "id": "26162950",
      "field_search": "question",
      "question": "Trã trước 30% góp trong vòng 8 tháng được không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 30% và góp 8 tháng chị nhé, dạ nhưng mà mình nên tham gia gói trả trước 2.547.000₫ và góp 1.032.000₫ (góp 6 tháng) lãi suất 0% ưu đãi lắm ạ, hồ sơ mình chỉ cần có CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và bằng lái xe(bản gốc) thôi chị nha, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.603185,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5954685,
      "id": "23309621",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có trả góp trước 0% không ạ ad",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% của công ty HomeCredit nhưng góp với giá gốc anh nha , còn giá khuyến mãi trên web thì anh góp có lãi suất ạ . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.585311,
      "id": "28199133",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này  ios 11.4 có xuống được ios10 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại Apple không hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580528,
      "id": "25691127",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trong2 hoặc3 tháng được không shop?",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại, bên em có hỗ trợ các gói trả góp trong vòng 3 tháng. Chị có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 1.97%  của công ty FE Credit, trả trước 2.547.000₫ (30%), số tiền trả góp hàng tháng là 2.214.000₫ (góp 3 tháng).  Với điều kiện, chị đủ 20-60 tuổi, có CMND (Bản gốc)   Hộ khẩu (bản gốc) - Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất)",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580528,
      "id": "23334613",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có được mua giá rẻ online không",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB giá rẻ online ạ. Chị vui lòng đặt giữ hàng tại siêu thị và đến trực tiếp siêu thị đó lấy hàng mua trả góp ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.553955,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.510375,
      "id": "22507161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả trước 2.500.000 có được áp dụng lãi suất 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước khoảng 2.500.000đ thì không được gói lãi suất 0% ạ. Chị có thể nâng mức trả trước lên 4.495.000₫ để tham gia gói lãi suất 0% nha. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.442943,
      "id": "28277881",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi ..trả trước 10% được không ạk",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, nhưng chị cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.439904,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.422237,
      "id": "20461011",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi . nếu trả góp không đồng có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 6 tháng (khoảng 1.798.000₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.405783,
      "id": "23386910",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn nợ hàng góp lần trước chưa góp xong. Giờ mua góp thêm nữa được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.393178,
      "id": "17777215",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp máy này với số tiền trả trước là 3 triệu, có cmt, bằng lái xe, hộ khẩu thì có được không và lãi xuất hàng tháng labao nhiêu, trả trong mấy tháng?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đã đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):940.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì chị vui lòng để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.391917,
      "id": "25886728",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em 19 tuổi mua trả trước 0d được không ạ . Và cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vẫn có thể mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính FE Credit. Giấy tờ cần có là CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn), bằng lái bằng hộ khẩu nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin những giấy tờ anh hiện có, số tháng anh muốn góp, mức anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.391029,
      "id": "24858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sp này có đang được trả góp 0% không?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.380309,
      "id": "30886108",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 851.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu.Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.376525,
      "id": "27628567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua trả góp có được khuyến mãi không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB được khuyến mãi: Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.376525,
      "id": "25304114",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được hưởng ưu đãi Với giá 8065000 không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị tham gia trả góp với thẻ tín dụng sẽ được tham gia với giá 8.065.500₫ nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.376116,
      "id": "24863611",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví dụ mình mua ở đồng nai mà sổ hộ khẩu ở Huế có được không ạ... Trả trước 10% góp 12tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chỉ cần sổ hộ khẩu có tên chị trong đó là được hỗ trợ mua góp chị ơi, với CMND, sổ hộ khẩu chị sẽ đưa trước 849.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 895.500₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.371041,
      "id": "31583214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mua máy này được 4 tháng rồi, em cảm thấy không phù hợp với nhu cầu của em , em muốn trẢ lại máy, nếu em không có hoá đơn giấy thì em có được trả lại máy không ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại ạ , chị cho em xin giá tiền và ngày mua sản phẩm em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.365443,
      "id": "27870347",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang mua trả góp j7+, e trả trước 2.187.000 góp 6 tháng mỗi tháng góp 888.000 góp được 2 tháng rồi.e muốn đổi sang iphone 6 32g được không ạ?tư vấn giúp e với ạ",
      "answer": "Chào chị, chị mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác chị giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho chị và hỗ trợ chị đổi máy nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.30925,
      "id": "26267372",
      "field_search": "question",
      "question": "em 19 tuổi có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha chị, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha chị, chị tham khảo gói đưa trước 20% khoảng 1.598.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.445.000đ nha chị, lãi suất 4.37% của FE Credit nha chị, chị cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.25186,
      "id": "29154813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không mua trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua sản phẩm bằng hình thức trả thẳng thì chị vẫn được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.245198,
      "id": "18735200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e mua góp Fe còn 2 tháng nữa hết giờ em mua góp thêm cái góp Fe được không,trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể góp tiếp 1 sản phẩm khác với công ty tài chính FECredit anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.242195,
      "id": "21343557",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngân hàng có thể trả góp 2 máy được không qtv",
      "answer": "Chào anh !  Một ngân hàng có thể góp 2 máy trên cùng 1 hợp đồng tuy nhiên phải là hai máy khác mode anh nhé. Nếu anh góp hai máy Iphone 6 32GB cùng 1 hợp đồng thì không được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.239448,
      "id": "25818752",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có được reset máy không ạ",
      "answer": "@Hiếu: Quyền reset máy hay ko là do mình nha",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.227169,
      "id": "22285706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có  được tặng phiếu mua hàng không ad",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị mua trả góp vẫn sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.204101,
      "id": "17600558",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này được mua ở TGDĐ được không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ bán sản phẩm tại siêu thị sau chương trình đặt cọc cho sản phẩm nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.176808,
      "id": "23330530",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, mua online có trả góp được không ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có trả góp khi mua Online đó anh nhé, sẽ được xét duyệt trả góp Online luôn đó anh ơi, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.149738,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.127018,
      "id": "27579141",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được hỗ trợ giá online không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ được nếu khu vực của anh có hàng thì anh có thể mua trả góp với giá giảm online, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.127018,
      "id": "26419465",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái mới cấp có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này với CMND, bằng lái xe anh có thể mua góp anh nha, anh sẽ đưa trước 3.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 529.500₫(góp 8 tháng) lãi suất 0% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.116089,
      "id": "25756444",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip cũ trả góp không hay chỉ máy zin mới được trả góp thôi vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ máy cũ bên em có hỗ trợ trả góp anh nha, máy cũ bên em đều được kiểm tra kĩ trước khi bán lại và những máy cũ đều được thu lại từ khách hàng mua máy mới tại Thegioididong.com anh nha. Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.106304,
      "id": "22822890",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng dùng để mua máy đổi trả được không ?",
      "answer": "Chào anh,Không biết phiếu mua hàng của anh có từ đâu, trong chương trình nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0728,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.06774,
      "id": "31015708",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả trước 2tr và trả trong vòng 8 tháng được không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ với iPhone 6 32GB nếu anh trả trước  2.097.000₫ (30%), số tiền thanh toán hàng tháng khoảng  745.500₫(8 tháng), lãi suất phẳng  1.94% của HOMECREDIT với CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.065606,
      "id": "20517348",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp qua thẻ visa có được không? Có được giảm 1tr không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ trả góp qua thẻ visa nha anh, và không hỗ trợ giảm 1 triệu anh nhé. Sản phẩm chỉ hỗ trợ Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến 100%  bằng MasterCardChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.062093,
      "id": "18739054",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mua góp 0% tức là không đưa trước thì hồ sơ như thế nào ạ..và trên bao nhiêu tuổi mới mua không trã trước được ạ",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần đủ 20 tuổi trở lên, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Với gói trả trước 0đ thì anh cần có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện anh nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.042911,
      "id": "17528283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc mua máy này nhưng giờ không muốn mua nữa thì có được trả cọc ko???",
      "answer": "Chào anh Tân,Nếu anh không có nhu cầu mua máy nữa thì bên em sẽ gửi lại  tiền cọc cho anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.036063,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.035828,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.035828,
      "id": "22459056",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e muốn mua iphon 6 trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp  iPhone 6 32GB được ạ. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.008833,
      "id": "21879224",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trả trước 20 hoặc 30% không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ANh có thể trả trước 20-30%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9877205,
      "id": "20429947",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 9 triệu thì trả góp trước 2 triệu đc không ạ",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có CMND hộ khẩu hóa đơn điện, anh có thể tham gia trả góp trả trước 20%( khoảng 1.798.000đ), bên Fecredit có hỗ trợ lãi suất 2,2%, góp 6 tháng anh nha. Nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.981367,
      "id": "25430421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua iPhone 6 32gb này em trả trước 70% còn 30% em trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 70%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.974327,
      "id": "20063208",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại e đang vay bên FE Credit vậy e có được trả góp cái này không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể mua góp sản phẩm này với công ty HomeCredit chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.960266,
      "id": "26324214",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngày 10/2/1999 muốn mua trả góp  khoảng12 tháng . đã có giấy cmnd bằg lái  xe . có thể trả góp trước dưới 1tr được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 18-20 tuổi với CMND, Bằng lái xe chị có thể tham gia gói lãi suất 4.31% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 799.000₫ (10%) và trả khoảng 981.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.956905,
      "id": "26625695",
      "field_search": "question",
      "question": "19t muốn mua trả góp trả trước 50% góp 6th được khong",
      "answer": "Chào anh Theo như thông tin mình cung cấp thì nếu mình có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe  thì mua trả góp với công ty tài chính FE Credit, trả trước từ 10%-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hoặc 12 tháng thôi anh nha. Anh không trả trước 50% giá trị sản phẩm được ạ. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.939836,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có CMND và bằng lái có trả góp được không ạ? trả trước khoản bao nhiu và lãi saut61 thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Ý,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì chị đã làm thủ tục góp máy được khi chị đủ 20-60 tuổi, nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói lãi suất thấp chỉ 1,75% của Công ty tài chính HOMECREDIT đó ạ! Chị có cảm thấy gói em tư vấn là phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.935327,
      "id": "26078392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang trả góp samsung j7 pro, em muốn mua trả góp máy iphone nữa cho người thân em có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mua trả góp tiếp nhưng chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang mua trả góp để làm hồ sơ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.931625,
      "id": "22317632",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi trả góp bên hd saison được không ạ",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp anh đủ 19 tuổi anh có thể tham gia mua trả góp với công ty tài chính HDsaison anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.927465,
      "id": "30092661",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua con này khi 20/6 bây giờ đem trả có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 65% trong tháng thứ 4 anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.899419,
      "id": "21581615",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà không muốn nhân viên gọi về gia đình thì được không",
      "answer": "Chào anhRất tiếc khi tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ gọi xác nhận cho người thân anh nha, nếu anh từ chối cung cấp Thông tin này thì tỉ lệ bị từ chối khá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.885328,
      "id": "28616993",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% ip 6 này bằng công với  giấy phép lái xe  được  không  qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có CMND không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.878809,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.869764,
      "id": "23890190",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 1 lúc 2 máy dc không qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp 2 máy 1 lần được ạ. Để cơ hội duyệt hồ sơ cao hơn thì anh nên chọn góp với 2 công ty tài chính khác nhau nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.813258,
      "id": "20272191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp nhưng đặt giao hàng được không vây ad",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp chị phải trực tiếp ra siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục trả góp chị nhé. Bên em không hỗ trợ giao hàng chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.805025,
      "id": "28882243",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sao không vào được Apple Store.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn Choose a Country rồi chọn Việt Nam xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.80282,
      "id": "26061942",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0đ lãi suất thì trả trước 20% đc không vậy shop.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh  ơi, nếu như anh mua máy với giá 7.990.000₫ thì sẽ không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%. Còn khi anh mua giá thường 8.990.000đ thì anh sẽ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Không biết anh muốn mua với giá nào ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.800404,
      "id": "19872993",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mình có bán trả góp không ạ?  Và phải trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Tùng iPhone 6 32GB có bán trả góp ạ. Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.788292,
      "id": "22979774",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone 6 có trả góp trả trước 0d không ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% của FeCredit. Khi tham gia gói lãi suất  này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện đó ạ.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.780186,
      "id": "30165603",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua không phải trả góp Thi có giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào chịDạ hiện sản phẩm không có hỗ trợ chương trình giảm giá chị nha, chỉ đang có chương trình Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.777021,
      "id": "26916293",
      "field_search": "question",
      "question": "bio em đổi sản phẩm trả góp sang máy này được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ.  Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang mua trả góp sản phẩm này anh nha.  Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.765015,
      "id": "23835134",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đang vay ngân hàng được mua trả góp không",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể mua trả góp bình thường ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.754284,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.747257,
      "id": "25327778",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp máy  ip6 32g 8490k này. Cho em hỏi phải đưa trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào công ty tài chính hỗ trợ ạ, chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.719738,
      "id": "17489171",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không đặt trước mà đến tận cửa hàng mua khi có hàng được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện chưa có sẵn tại Thegioididong.com nên chưa mua hàng ngay được ạ, Thegioididong.com dự kiến về hàng từ 1-7/4 và ưu tiên giao cho khách cọc trước nên chị quan tâm vui lòng cọc 500.000đ trước nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.683402,
      "id": "17524510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình có CMND+GPLX mình có được trả góp của Homesredit không? Trả trước 50% ấy.",
      "answer": "Chào anh,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn), đủ 20-60 tuổi thì anh sẽ được góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước 50% giá máy đó ạ! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.682371,
      "id": "26609044",
      "field_search": "question",
      "question": "M trả góp 50% được không qtv",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể đưa trước 50% khoảng 3.495.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 710.000đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}